CodeUI
======

Inspirado en jsFiddle, CodeUI es una herramienta en tiempo real para ayudar a familiarizar a los neófitos con el código HTML, CSS y Javascript. Creado completamente en HTML5 (y un poco de PHP para el manejo de imágenes en serverside).


Su principal objetivo es para ayudar a dar cursos y talleres interactivos, facilitando ver el resultado en tiempo real sin que los estudiantes tengan que instalar nada nuevo en sus sistemas.

Ahora en Bitbucket...